區諾軒范國威，兩人議席不保

RTHK:終院拒絕二人選舉呈請。

補返個立場link先

紅底01

其實咁係會重選個兩個議席定係由選舉呈請成功嘅補返位？

終院拒批區諾軒范國威選舉呈請上訴許可 兩人議席不保

去年分別被裁定參與立法會補選提名無效的周庭及劉頴匡，9月提出選舉呈請獲判勝訴，法庭裁定於該次補選中勝出的區諾軒及范國威，並非妥為當選。區諾軒及范國威向終審法院提出上訴許可申請，終審法院今早拒絕批出上訴許可，即兩人議席不保。立法會港島區及新界東各有一個議席將會出缺。

2019-12-17 10:06:06 (1)

都無時間重選了 今屆立法會去到2020年6月就完

係咪周庭上訴DQ主任果單野嘅下文？

就算做落去都係得番半年姐
算啦
咁樣諗，個席原本應該係羅37同梁頌恆既，根本由頭到尾唔應該有佢地...

又新東補選。。。

你又啱，
但立法會如果而家有乜e郁又少兩票

都唔爭在架喇, 本身dq案後都無乜投反對票力量下下要突襲

今屆會期應該都無乜惡法要過架啦
搶下屆議席先係重點